屌尿袋富豪真係好有錢

日日泊街比人抄同鎖同拖
有錢到痴線

邊個嚟

土豪bmw

原來係佢黎

做咩咁驚訝？
磨砂金 i8 FIFA 車牌咪佢嚟

因為之前佢比人放左上小心駕駛

家常便飯嚟

人地就係要多人留意

典型mk 仔心態

見佢d車泊街唔泊cp，仲要成日係mk出沒

Who